1020 遊行警方發出反對通知書

叫和理非出來的

你會照出來遊行嗎？

和理非會出的：

和理非唔會出的：

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

自推

其實民陣可唔可以向返狗方發出一個反對反對通知書？好似散仔拹會咁

出左但冇認受性有咩用？

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

以民陣既知名度
旨在令狗方果張反對通知書既應受性降低
等多d和里非企出黎
反正狗方都亂拉人
人數愈多愈安全

D狗好有認受性咩

搬狗屋啦你班香港皇軍
成班黑警就係社會最大威脅

我出去行街 你吹呀 DLLM

推上twitter話連和平遊行都反對

根本唔需要再申請
民陣吹雞就夠

要偽政府認受佢眼中嘅暴徒？
有意義咩？

唔出唔得

但和理非會睇係咪有不反對通知書

其實即係狗紙既認受性源於恐懼

［突發］想幫岑子杰報仇既，全世界同我入黎！投訴真係有用！

根本唔需要申請

對和理非來講

1020九龍見